謝安琪露Bra拍MV 張繼聰不介意：我仲性感

謝安琪露Bra拍MV 張繼聰不介意：我仲性感

由 Kuen - 2018-11-23 17:15

古天樂與謝安琪合唱的新歌《（一個男人）一個女人和浴室》MV近日曝光部分畫面，二人要演出夫妻在浴室中相處的默契，謝安琪在MV中有罕見的大膽演出，她上身除淨黑Bra，再同古天樂咀嘴。謝安琪老公23日出席活動時，表明不介意太太性感演出，他說：「我一早知道，邊有得介意，我仲性感啦，期待個mv出街，因為成個project都好有趣，又有古仔加盟。」

被問到會不會呷醋呢？張繼聰話：「我邊有資格呀？我平時拍埋拍埋都唔少啦。」亦不怕太太被大眾睇蝕，指Kay有尺度，不會太性感，可以接受。

古天樂為麥浚龍與謝安琪的年度音樂企劃再踏樂壇，飾演浦銘心的第二任丈夫藍定凌。二人受訪時指出，拍攝時他們都投入到浦銘心與藍定凌的角色，所以大家都無尷尬。

Source:

cuckold

結婚咁耐都厭
每個男人最後都變cockold

我邊有得介意呀

張贍我屌你老母

張繼聰: 露BRA咋下話? 露曬都睇過啦，啊! 仲有得扑添啊，做人都係為扑野姐，你話岩嗎?

點解會有聲

聰爺可唔可以叫呀嫂露埋兩點

個仔好似佢

有咩所謂啫 古天樂